點樣用英文講 剪碎啲陰 偷薄個頭？

真係好想知鬼佬鬼婆係點剪髮

buzz

唔識講未比張相叫個髮型師照住剪囉

乜鳩呀 佢地都係就咁打橫一刀同你剪左佢咋

Cut it handsomely

Cut it in pieces please

佢地唔識剪我地啲頭 剪開求其野

skin head

steal thin my head

鬼佬髮質點整都型,
點同我地亞洲人咁, 又塌, 又軟, 又油, 又薄,

crop my head

cut my penis hair fragmentary, steal thin my dick head

ha

屌你老母係病床睇留言笑到傷口痛

亞洲人先硬

汽水開罐 勁撩個蓋

Thin

rest in piece

兩個頭都係

過左外國差唔多一年都未剪過髮 好貴

Hahahaha

Seven head pls

thin & choppy

Tsim Sui D Yan , Tao Bok Guo Tai

點樣用英文講山下智9障

Thinner the fringe, remove weight/reduce volume？

Help me to cut this, this, this and this

Mountain p is i9diot

Trim (my) bang unevenly. Make (my) hair thin.

I go to school by bus

neymar head thanks

make it bald please，入到咁講，包你滿意結果

Cut crash the shadow, steal thin the head

cut it all

cut my bang shave the top

smash me and bang
then chop thin my head

just fuck my shit up

連登仔唔係個個英文大師既咩

I want to be Saitama

Surprise me

pull你ar more

trim it off with layers

take the weight out

你就咁講trim it 都得

Cut off the shadows

屌 我都係

Trim my hair like how you trim ur bush bitch

punish me senpai

cut here steal here want here be pieces

I love you

tiger double cut my hair

笑到我

Suck my dick

點解唔講中文?

Cut it penis
Steal the hand

Diudiudiudiudiu ohsssssss ouhshhhhh
Fuck , yeah , amazing

陳奕迅既crying in the party ？

Cut my pussy

畀鬼佬剪過一次打死都唔敢畀佢地再剪
佢地髪質定技術可能好唔L同
喺外國寧願搵日本仔剪

see youtube please

Don't cut too much

Here cut cut cut not too much

head two side no more hair ，otherside 9cut okay

Fuck me up

cut my head

CUT MY HEAD IN PIECES

cum, please

Only cut the middle, don't cut left and right hand side.

cut thin

slice my hair

你老尾 以為自己開左post

dickhead

Cut my pussy. Steal my hair. Thanks nigga

cut my dick in pieces

cut and disintegrate the forehead balcony, minimize height of the head